點樣整走咖喱雞？

唉..

食咗佢

粉底

唔該巴打試下先

用刀 少少好了 放番瘀血出黎

撈飯